【問心】國安法有無影響到您嘅敢言程度？

泛指網上同現實

有
無

如果係其他因素
又係啲咩？

冇 中共照屌 港豬照插 未驚過

其實根本就唔使咁驚 靠嚇
不過喺條街度就真係要收斂下嘅
因為唔知條街有冇國安

比人捉到正會好大鑊

Sor 佢地唔係人 係狗

同意
坦白講我喺街都無以前咁敢言
但好不屑自己咁樣

冇計啦 費時惹到麻煩

命仔都無埋就慘

題目係問程度上，而非絕對上

係啊 留得青山在哪怕冇柴燒
無謂為咗一時爽而出事
國安依家主要都係喺條街度執法為主
網上暫時未咁嚴

所以條街度收斂下網上面就暫時唔使咁驚
繼續表達自己意見

第時淨係可以睇支那av

push

推

而家冇唔代表將來冇
pr的話你已經可以收皮

起底先講鳩up
ok?

郁啲就屈人pr狗

夠膽捉我會打柒佢 反正係唔係都10年
唔打柒佢真係對唔住自己坐監

唔準講呢啲
會被人屌係pr狗

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街